外判高級公務員

屌你政府成日話人手不足要外判
高級公務員人手咁充足 點解唔外判以削減開支

有冇得諗 全部局長一年合約。做得好就續約 有花紅。
歡迎更好既外判計劃送俾班高官
學術討論。等班狗官有日瀨野都好

一個政策起碼行十年八載
合約期太短會變到政策好短視

局長本身都唔係公務員la

上手話要改公主道, 加多幾條線
下手話改公主道太難, 要改就改隧道口
再下手話乜都唔改

咁點做野?

屌你啦
而家政府個德性，咁咪即係幾乎永續同埋年年擺明大大舊bonus益自己?

請問黑社會會唔會外判十八區大佬比人做？

圖書館員要外判真係on撚鳩
可能五六十蚊工經完佢手變三十幾

係，呢個真
不過近年重新分配工作，Aco坐counter，sbcs只係負責執書上架

冇啦 aco要答市民野 而家aco冇咁好做 不過咁既人工 成班大學生爭住做

所以最近單圖書館外判
偷資料仲唔警剔

仲覺得繼續外判冇問題
反正你又係用咁多錢請人
點解一定要經agent濕水

管理級變合約, 會唔會變左個個貪污?

其實我目的都係 做得好既官就加人工 做得唔好就扣人工

大家既意見都好合理，圍繞係成本，貪污方面 我又冇諗

竟然將管理層工作性質同勞動層睇齊
樓主小學畢業未

開放討論
管理層同勞動層係今時今天已經密不可分

例如香港人做既IT其實已經變左勞動密集型工種

相反稀有既科技好似晶片咁先係資本密集型工種

今時今日